巴塞總經理：古天奴、迪比利好事近

在尼馬離隊後獲2.22億歐元的巴塞積極增兵，不過引入古天奴及迪比利似乎也陷入僵局，目前只簽入了巴西中場保連奴。不過球隊總經理Pep Segura終於為球隊帶來好消息，指這球隊2大目標加盟已經好事近：「古天奴及迪比利都非常接近（加盟）。我希望他們兩人都會穿上巴塞球衣吧。」之後他在接受另一電視台訪問時又道「一日未落實我也不能多說什麼。我只知道要為球隊加強實力，這亦是我們在做的事。」

左古天奴，右迪比利